JYP旗下唯一沒有拿過JYP作詞作曲的團體..?

😳💘✊🏼